黎智英應該係第一個斬首示眾既香港人

😱

中共未必做唔出

將佢個頭懸掛天安門

斬左對香港人有利，移民又會易左

G持

移民不嬲容易，係冇錢姐